一場抗爭睇得出cc台大部份人係做軍師既材料!

人地勇武派係出面打緊仗

連登cc台就討論得咁熱鬧

又係度話咩仲未清場即係驚
大佬呀 你地咁乖仔企定定咪磨你地一陣
凌晨先郁你地囉 柒少陣啦 仲嗌人出去罰企

人地軍師黎嫁
佢話冇事就冇事啦